分手會唔會unfriend fb/Ig

Unfriend好似好小氣
但見到個佢icon彈出黎又見到就煩

會

會block

會
唔block好撚傷
最多move on左之後unblock返

唔會

比人飛個個咪會囉

視乎分手原因，被帽即block，等自己快啲move on 如果唔係會不斷stalk好痛苦

唔係會block9對方費事眼冤咩

我係被un果個

會，見到佢like我相就想死

岩呀，被帽就快撚啲block柒啦，留佢喺到把撚咩
利申：被帽，分咗一個月

咁如果係個ex冇感覺分左，冇嘈過呢？
利申有新女

好來好去，對方又未有另一半嘅都會keep
主要係，只要見到對方嘅任何嘢都唔會sad個時，其實block唔block都無所謂

被帽真係好痛，我應該會記一世
利申:五年前被初戀帽，到而家都有陰影

岩先見到佢屋企養嘅貓張相忍唔住喊咗出嚟 唉 都差唔多半年

Unblcok返都會unfd同unfollow左

加油，總會渡過

唔知有冇被帽好多次呃我瞞我仲要話返我唔信佢 冇左信任 我講分手

下個更可愛

咁你自己而家仲有冇感覺先？btw有新女仲諗？